\chapter{DISKUSI}
\par Dari kesimpulan diatas, ada beberapa saran yang ingin disampaikan untuk pengembangan penelitian ini sebagai berikut :
\begin{enumerate}
\item Untuk pengembangan  aplikasi \textit{electronic data interchange} (EDI) diharapkan dapat menambah fitur perbandingan harga produk yang ditawarkan dengan harga produk dipasar untuk mempermudah proses penawaran antara pihak PT. Cinovasi Rekaprima dengan pihak vendor selaku \textit{partner}.
\item	Untuk Penelitian selanjutnya diharapkan dapat menentukan perangkingan vendor atau menentukan vendor terbaik menggunakan metode AHP atau TOPSIS, hal ini bertujuan untuk pengembangan  aplikasi \textit{electronic data interchange} (EDI) kedepannya.
\end{enumerate}